[港姐6號邱晴] 呢條女真係嗲到不得了

睇bigbig channel d 片

講野d語氣真係聽到人溶咁濟

後生真係無敵

唔怪得d公司中女咁怕FG

人地後生女皮膚又好又香

d中女1笑都打哂雜😂

呢條女都入到呢個stage都偷笑

笑得好true 這就是戀愛的感覺嗎

係男人都揀後生啦

咪係

都係果句最靚最好嗰個已經俾淘汰

9號正啲

樓上想點

年輕大波殺曬啦 其他個啲行埋一邊

最鍾意係佢
但tip佢贏唔到

人地韓國嗰啲件件十零歲
香港啲姐仔後生極都廿到尾
好心揾個後生啲嫁啦

大陸雞

好pure好true

殘殘地既氣息
可能係身體唔好

個眼袋大過我個春袋

算吧啦垃圾

成個大陸妹咁

識佢真人

你個春袋咁細就唔好攞出黎講啦

對眼畀人打撚完？

有咁嘅容貌 冇波都制

幾甜但大陸樣同殘殘地
落哂filter皮膚點會唔好？

公廁肉便器

大陸妹

不過好true好pure我中意

呢張好恐怖

打手

有d似李珊珊

應該有第3

一號最掂

聽到big big channel已經想負皮

係咪處女？

應該唔係啦

Big big channel呢啲cctvb產物 垃撚圾
睇班諧星直播都唔知做乜鳩

應該係公廁
利申: 目測

$400

副校條女咁款

唔明點解會入到十強

800利申窮撚

big你老母
cctvb打手死全家

幾似呢個

超似李珊珊

咪又係做雞，俾得起錢就屌到佢塊閪反埋都得。

有冇IG

你話佢27歲我都信，生得老積
不過好似幾大波，又夠高

根據tvb做法，以d後生女多數無獎拎，再俾人水左入藝員訓練班，之後出黎拍劇

仲要係無角色名果啲，撈多幾年好彩仲可能做到主角個妹，不過都係茄

好彩既話都做到愛回家三姨，但我都係唔記得佢真名...

睇正負評，連登仔明顯食開50路
吹親都過30歲

冇女人味
丫環feel

大陸樣

上年劉穎鏇都好過呢隻北姑啦！

大陸味重到隔住mon都feel到

唔係話你
樓上有人貼bam圖,#6,依家del左

唔怪得一睇就咁親切個樣

真係勁似

大陸唔俾有靚女

臭g

選支那小姐定香港小姐？

打手返discuss 啦

我覺得似哩個多啲

大陸臭g

北姑都可以選港姐？

香港唔係中國?

佢間學校出名多公廁

你咪又係J大陸妹

打手全面進場

中學師妹

利申：唔識佢真人

啱啊 嗰間中學畢業

人哋介紹自己係本士架做乜同佢默認係支那人

嗰間學校出嚟行純情路線真係

仲有邊個

must fap

少女標本件許雅婷

同屆

仲有Zoe so
朋友啲同學

全部都係o靚模

仆街依張笑得真係好屈機
好pure呀

Yup 好多

tvb 打手

Tiffany正好多

個眼袋咁大既

幾時開始香港小姐變左選支那小姐

乜柒國籍都選得仲叫香港小姐把撚呀

佢真係好大陸feel

分享了 6號 邱晴 Mandy 在 Big Big Channel的影片，快來看吧！

唔睇片真係感受唔到吸引處係邊 這就是青春嗎

好正 如果叫g有咁既質素 破產都唔掂

仲笑到好奇怪 唔知想點

我屌

老友你個春袋好細wo

佢好撚淫

大撚到

都幾似安以軒其實

推到邱晴入黎

呢個9號比6號美麗好多,真係名副其實美麗是贏家

樣衰到喊

其他港姐高質好多

陳_？

係

識佢ex

識我？

勁似av女優

年輕少女既body真係正到

呢種腳

佢ex有無屌過？

點可能咁多頁都無人講佢似佐佐木心音

隻腳直得黎肥瘦適中，骨架靚，又冇a字膊，又有波

最緊要輕生腳夠滑 唔似中女d有肌肉又有筋又多粒粒

好台灣妹feel